係巴塞踢波其實唔難

識交波比美斯就得球球拎波就係搵美斯
跟住個10個人等睇戲就得

防守咪到返美斯散步
Fair返

真 半單刀唔射都要傳比美斯

等餵

係，美斯早排廢果陣又可以入晒佢數

阿根廷個時咪又係咁拎左亞軍